8k打機list求評

主要想玩PUBG LOL同Forza Horizon
CPU: i5-8500
Motherboard: Asus rog strix B360-g gaming
Display card: Asus strix gtx1060 oc edition 6gb
Ram: Adata xpg z1 DDR4 2400mhz 2x8gb 16gb cl16
Psu: Antec no series nx650 80plus bronze 650w psu
Hdd: Toshiba DT01ACA100 1tb
Ssd:唔知用邊隻好
機箱：未睇岩求介紹
我想問8500同8400有咩分別？
依家出gtx1060會唔會太遲？

會好遲

我係你等多一年出1160

cpu 8400
ram 2666mhz
hdd toshiba 2tb / wd 1tb
ssd sm961

ryzen 2200g/2400g 頂住先，配埋好啲嘅ram 打機性能真係唔差 加埋如果識超頻 低中畫質打機都順 youtube大把test比你睇

真係要買intel U就用返8400啦 8400同8500得hz數上有些小差距，實際打機上嘅分別根本察覺唔到，除非你覺得高5 fps會順暢好多

NV 新GPU過多一年半載都出 宜家走去買gtx1060仲要食炒價極度唔抵 除非你真係趕住用 再冇機打會死先好買

NVMe SSD有幾個值得揀 MLC就sm961 sx8000 TLC就sx8200或者760p 如果用amd U就咪用760p 聽講兼容唔係好得 有死機情況出現

hard drive 2TB起跳 價格差唔遠 2TB性價比高好多

另外呢套spec火牛唔使咁大 8500+1060基本上500w已經夠用有凸 除非你未來有upgrade準備

機箱？鞋盒已足夠

出8700/8700k
唔出住顯示卡, 玩住LOL睇下片等11系顯示卡出
跟住先補返張DISPLAY CARD?

8k 推人8700k 用sm961

我係你會等多兩年出1260